女友壓力大點做好？

佢又要返工，又要返夜校
我唔洗讀書，唔同行

同我呻佢好大壓力
我都已經講好多野鼓勵佢
打曬千字文咁
佢就話知道我好支持佢，但最後都係要自己面對，我講咁多都冇用

除左講依d說話之外，都唔知有咩可以做
比著你地點？

講到尾都係想你養

如果佢得閒
帶佢去郊外行下睇下靚景放鬆下
佢知你對佢好好架啦
做番少少行動 唔講太多仲實際

都唔錯，我同佢都好鍾意戶外

唔會啦，佢想做女強人
就算結左婚都唔想比人養

係佢辛苦個陣你陪住佢已經好夠

扑野減壓

試下入佢中路

利申 日頭返工 夜晚返學 放學翻公司ot

幫唔到佢個感覺好難受
大家有冇試過？

俾佢屌下囉 佢屌完你屌番佢

咁又辛苦得濟

照顧佢起居飲食
幫佢準備午餐盒
唔得嘅話買定零食俾佢，可以好小心咁拆開包裝，放小禮物 / 心意咭，再癡返佢

如果男友有你一成就好

灌下腸

心理學家有教話身邊人傾心事最主要做聆聽而唔係干涉，所以要陪佢接受啲挫折而千其唔好亂比建議

佢對你唔好咩？
我都係經歷過好多先學識

但唔講野，個場面好唔知點
佢就係到喊，係咁講，我就唔知講咩好

我明
我剩係識抱實佢由佢喊
咩都做唔到幫唔到佢
好無用

連抱嘅機會都無埋

可能佢無經歷過 乜都唔識
感覺好似唔珍惜我咁